Sales 入, 電話完約

4.5G / 6G上網本身$128
有冇台有差唔多offer？
如果有埋中港上網又咩價錢?
P.S. 一出新iphone會upgrade個plan出新iphone

樓主乞衣黎